吳鎮宇真人上連登大家點睇？

Hi

ok

你個仔對眼盲左未？

識唔識震奶？

靚坤

o靚坤

我依家慶過火屎呀

泰臣表哥

有冇原片?

做乜鳩?

我要扑孖妹

B仔 你仲惡過共產黨